hi 淡友 (3)

G持

布爺

G CHI 布布

Gap die mei?

3萬點樓下我係咁叫人買貨，冇人理過我，仲比人笑

留名
下午可以貼市,唔知有冇機會入番

後市樂觀:

留名

點解呂布唔買期權，玩牛熊或輪？

淡友呢？
去曬邊

一個字，就手

夾死了

我唔買，因為覺得做咩要畀錢供養財演。

麵神畀左好多消息啦

我玩開既牛熊起碼50倍槓桿 輪都要行埋一邊

一個字，勇

快d打埋306

快啦應該一開就打

同我買貨位比，升左900點

啪

已死

繼續上，307補裂口

快撚到呢

牛軍衝衝衝

入左未?

13:00入左啦

裂口已補

sor 做緊野 追唔到post

企穩306

30738

補緊

可入?

快啲打埋307

問夠number未啊 開個網search下都咁懶

上

由佢啦, 冇人想答佢

30000樓上得3隻仲要問

入30612

快入牛證30612

等307入熊鎖牛倉

落返去

似引熊

除非守唔到305

咩叫鎖牛倉

殺完306熊唔是諗住直上嘛

50手300牛應該入幾多熊去鎖倉

你又係咁

仲係波幅市
千其唔好死追

唉 番工慢左入 就high了

自膠

樓主有冇玩正股

計返比率，自己入返相應注碼

即係我d牛302買上黎
唔想走，但又驚佢回
咁咪買同等股數既熊
咁樣個市上下波動，你都唔會輸錢
因為已經鎖死左

冇入等緊佢回
係就殺埋307啦

不了，太低槓桿

自己知咩事啦！廢事再屌你

回左d,入唔入牛好

想鎖既，介紹番，59504

想死無人唔俾你死

龍哥會唔會上番306 307呢d位

喂自己決定嘅問問問幫你買埋好唔好

之前咪講咗，又問

0.67 買早左走

知啦 求個安心 拜拜神姐

0.67 買早左牛

0.068 買早咗

又咁多人高j

留名學下野

咁驚仲乜，不過入位真係好差

證明我技術差 同埋點解輸左好多本你宜家明

想鎖嗰啲提醒返：

身手好既就係人中之龍

身手唔好既就左一巴右一巴

而家66 你輸得幾多?

我意思上兩個月輸左好多

講真
收嗲啦你
又唔係問你, 你又沖住出黎屌9人
當正自己係奉先代言人咁 老幾呀你

最緊要自我檢討阿 我之前都輸

我都係 依加二十手都買唔到

我信呂布都係咁

嘩 準備開戰

白青都唔識

岩呀，開佢波啦

白龍哥都唔識你縮返入你老母個閪先啦

係咪有人屌我呀？
咁你哋自己慢慢玩啦，飲茶了

無人識佢

由佢哋啦動物仔，閃

弱智

出返去啦唔好搞串個party

唔好啊 細路仔唔識世界

佢咁撚勁你跟佢贏到買樓啦，你睇下你似咩

動物仔又話換acc

你咪係個個話買牛會輸死人個個

和氣生財

成班傻鳩咁
佢勁唔勁我唔知
就算佢好似誠哥咁勁 你睇佢D口氣都唔係幫緊你啦

布哥午市點睇

又夾淡友
307應該今日見到

幫你買埋啦好唔好

好勁 岩岩入黎跟左 已經有錢收
請收小弟一拜

咁都鬧戰
贏緊錢啵

成班都弱智 知唔知呂布量子個名點黎

唔係要講到白畫出腸先叫幫你既
大個仔啦 白龍哥會唔會幫你我唔知，但起碼唔會害你先
吸收到既咪學下野，無惡意咁寸你一句半句都係袋錢落你袋。唔洗即刻發爛渣既
我收聲

馬化雲我屌你老母咪撚再燈

白龍哥好少會陰鳩人

賺緊錢都開波 蝕錢點算

反手入左熊

介紹你去discuss，果度大把人幫你

688熊妹左半日都未死快d上到700死哂比個方向

仲有60點

帳目今日高低都15個

面

到左307 如唔鎖倉先走牛？

上7 la

食，回少少再買，搏多晚

我1蚊都無買
唔洗同我講依D
我係睇唔過眼佢D態度姐

我有我屌, 你地有你地買
不過你入左市就真係要通知聲

無買入黎托呀

無買死撚開啦 關你撚事咩 弱智仔

59380 就快打

無買牛熊唔代表唔買其他

又死隻熊

30736 補埋裂口岩岩好

岩呀 你做開狗 習慣比人串 聽人指令係唔覺有問題既

仲有30點

岩呀 你俾人屌開 鐘意衝入黎俾大家屌
弱智過主啦

期指已經到左

大家準備好開餐，成地熊掌

多謝布神請食老麥加大

下一站三萬一？

多謝布布

唔差在上到700食埋個堆，
我之後等回少少有位先再入牛

殺完熊會唔會回返再引熊

早兩日原本熊緊 琴日果斷反手再跟布布
而家追番有突

追左兩個post.
繼續LM入黎學野
雖然唔識玩..但見大家呢兩日賺大錢
恭喜各位..
我學多啲先落注玩..
你地贏幾萬平時賭本幾大
中銀係咪無牛熊.唔見有呢個function

20點

買熊真係渣都冇

啪!

唔出奇，回番一二百點都好正常

都係入number睇下你想買邊隻

去工聯會報個買賣股票課程先啦

我既出現係要救淡友

67入既仲高唔高J呢

差唔多到位?

快撚少少打埋30700佢啦 差果8點都唔送埋佢地一程
等佢地專心痾屎都好啦

307死

布巴打你住邊區

細路黎緊都買樓 想睇下你邊區

距離裂口30754仲有80點

未打到？

307 差一點死唔去 新手留名

多謝哂呂布巴, 執左7000, 不過下午有野做宜家離場

仲唔走

其實我真係67入 6手71走 幾百就係幾百 密密賺

個制壞左呀！！！

身手夠好就入，59504

307死埋

30703

差一點
玩野咩

其實貿易戰都係靠大
個結果個個都估到
班淡友諗住爆大邊賺大錢
但佢地無諗過買牛都爆到

一早走哂d熊啦 依家安心等養牛

啪左307

0.072走左

升到咁仲熊？

0.072, 多謝布神

似乎會企307

65入72走

跟

穿307

咪咁定啦隨時回返

72走左了

59608 既朋友好走 我覺得今日都斬埋

我暫時無貨 睇埋期貨咁估咋

執咗$5000, 聽布兄話損啲錢

今朝到306我都反手跟熊 依家損手爛腳 都係跟番布兄買牛慢慢執

好硬wor

唔好熊啦 寧願減牛輕倉過夜

307，再提提大家止賺

聽日仲有冇post 好耐冇見恆指post

冇啦，就快賺左6位數

好癲

等上31

我宜家反左手熊都輸緊

lunch 先見到 新手高J，食得4點

306 已食, thanks

止賺！輕鬆12格

無野好做 升左咁多

307食左 多謝布兄

食了,留返20%過夜

遠熊都變近熊

有冇59504既朋友

0.041 入左

Gun左

有

恭喜，又要數錢

跟左

39望到依加

回番100-200點再放？

多謝大佬

0.045 小注幾手

跟 59504, 入埋59377 $0.07

有. 不過又係43 高J左

入左熊既，睇位食，一挾就要走

多謝布哥 只怪我識得你太遲

41入左

0.043入左少少

布哥呢d位玩近熊唔會好危險咩?

又上番

依到個個用profit玩，點危險？？

41 入唔到
43唔敢入了

Here

好似企得好硬咁

要跌回就一野回

食一百點即走

企700 好似企唔穩

怕怕

牛食完喇喎，又想一日升一千點

307 企穩！

無咁易既

只要今晚侵侵唔好鳩UP
我睇聽日升勢會持續 直逼31000大關
加油呀牛軍

挾左

又衝反上去......

唔係想殺埋308啲熊先收手呀？

原來係咁！小弟小玩過夜！只玩即日上落波幅

補埋裂口先

真係似似地，已經企到15分鐘

今日連個小浪都無咁硬

隻熊 走唔走好?

再夾

好硬 企得

輸4格走左

59504 想308 入

唔洗，夾穿308先去，最多還番100點比佢

咁激

今日上到308 就買 唔係幾信單日升咁多 升到應該會回

30750 真係企到

74係咪已經唔洗諗
今朝做野錯過左..
等聽日跟布神搵食

308is coming

似夾308 又追番

殺晒d熊聽日會點

夾腸仔

隻熊點

又推出黎引人入再打 唔係點賺錢

好強gei 氣

牛三之來臨~~

走唔走熊好

唔跌就仆街了 我輸番今日買左咁耐既profit

會唔會打埋308

會

收市入隻熊點睇

走咗

等3 點先知cut ng cut 熊

走 59504?

希望一掂308就回

如果要殺308 30848會走唔甩

點會回，夾死你班熊仔

我41 平手放

呢次買熊買大左, 好驚

我都係

呢d市買反手熊 真係玩大細咁 驚自己走唔切唔敢再玩

唔會

愈升愈有力, 呢次死左一半, 上反小小都要走

咁入牛？

追牛 好唔好

yes, 我會牛過夜

走熊未

你自己有無方向先 無既真心不如休一休

5分鐘chart 上升靚到
隻熊仔la la Lum 走先

如果今日唔回，就冇位上車

今日高位，明日低位

冇，由佢，我入番牛

要308了

差唔多8仙了

0.74牛過夜?

就308 走唔走熊

308 rip..上一上就死左

打左，

好似回緊？

點解你地睇錯輸左十格都仲問走唔走！
手續費真係咁貴？

308食左牛

屌 仆街 我走左熊先回 想點 屌

熊好快又到家鄉，食兩邊

59504 0.32 -> 0.37

殺完即回,仆街仔

熊仔平手走，怕怕。

技術問題

輸4仙走左熊

淡友逃生門

4格先4仙 差好遠啵

希望回到306，要買貨

如果306又可以賣左隻熊入貨

布哥

好痛

亂操作好易輸錢

勁

我都等緊呀

外圍全線上升

聽日都係大機會照夾

好想喊 比佢熊仔一挾我就爆左 今日profit輸曬

同意，我睇3萬一條熊要死

企穩30750

我都會叫有小小袋, 一到308覺得唔對路回升小小立即放

基本面咁好 可以直上 重現15日連升

求屌醒 加粗口 白龍哥上線未

手腳慢咪亂反手...

more 求屌醒啊屌

邊個叫你入熊，手腳咁慢就算9 數啦

身手冇呂布咁好就少啲操作
睇啱大方向 set好價先入
不停出入又賺錢唔係個個得

食少少牛先

痕指頭也不回

升到唔識回

全部走曬59504了

反手操作係小注玩下
正路要預有機會輸左個舊錢

入7手過夜

真心唔信今日習總咁高調侵侵會出口

講左係搏估頂，唔應該大注，下次唔好啦

我都轉入牛過夜

布神依家有咩行動

過夜牛有乜推介

回番307都好呀，屌 要補貨呀我

高位入咗四手

最平59820 不過高盛

不問價買月做下傻仔啦

30750 好硬咁,我都想補貨

新手問

高盛有乜唔好呀師兄？

齊齊高追做傻鳩

唔撚理 高追牛 全面開動

買吓咪知

終於回啦

想過夜牛
布神有咩好介紹

即回

今日都近牛?過夜

我都想知,求指教

入牛先 唔想睇 dun春 唉

最後上車機會

布哥，過唔過夜牛好？

回多啲回多啲

我放哂隻熊升反哂

升唔穿20天線 熊啦

30800追左熊 今日走

我都係 屌佢老母

貼住條20天線開熊冇得輸

麵神話聽日跌能死

買錯邊 dun春

唔通我地兩個燈住哂...

邊到

呂布兄 係唔係都係59827

熊仔倒賺
仲有位加牛

睇個勢聽日都會繼續升

[url]
[/url]

好彩59504無啪！

布哥過夜牛？

問完又問，問完又問 DLLM

厭世mode而家

一定係我地燈住 灰機

係咪59827

唔好咁 有錢齊齊揾 有贏有輸心態最重要

冷靜d,如果唔係一陣又做錯決定

好心痛 呢d操作 覺得自己好on9

係咪我貪心 成日覺得有得回低啲

307

布爺,熊係咪唔過夜好

布神

人地買牛過夜你問人熊唔熊過夜

有熊既，快d走

50天線有阻力

發現好撚多人連post都冇追係到9up

有預感今晚會有大單野
次次個個睇升都奶野

聽日阻力位變支持位

退出啦

我都覺 我跟雲神靠邊站

靠你了

入左0.074@100000過夜
試下水溫支持布神

雲兄又有指示

多謝雲神

屌 淡倉要止賺

注已加

一陣收信升職 多謝雲哥

我渣12手

2手試試佢

外圍回快好多

10手0.072

點解個個都6幾7幾入

我明明推介個時 0.02x, 0.03x

個個睇升都係因為你地班燈神睇跌姐,我諗個大單野除左你地轉睇升之外都唔會有特別事發生

因為到價走左 見有信號即入

食左再入,出出入入

你唔好咁多口 一陣佢58分反口呀屌你

今次掂，有雲清既祝福，大家一齊上車!!!!

我犯賤 彈出彈入

有幸跟布神0.34入 之後0.64走哂
之後依家63又入番d

你買高盛？

59827 法興

成班人無信念搞撚錯

大市在29600時
量子呂布說：見底了，要買貨
眾人不信

大市在30000時
量子呂布說：企得穩30000，要開展反彈浪
眾人不信

大市在30250時
量子呂布說：打穿30250，要追啦
眾人在猶疑

大市在30700時
量子呂布說，可以止賺
眾人醒覺了，對了! 要買貨

俾我只會俾方向性指示、唔好講太清楚。班新手輸左只會埋怨

唉 升幾百點 隻正股都跌

燈神買嘅貨,唔跌就奇

聽日跌仲成班衝入去買

布哥小心聽日跌成班發癲咬你

打埋條31000先

LM

我希望大家學識係低位買貨，唔係高位追

回少少又問止唔止蝕

我之前輸太多

所以食格密密食咁賺心態

不過都多謝你 因為有人一齊玩

過夜既，唔好太重注，已經升左一千點

阻力位31000

學到野了

聽日會否低開再爆上去

我求升十點

點造市可以知聽日低開再爆上

仆街唔記得走59504

你睇淡姐係可以牛過夜啦

睇埋夜期？
唔太識

買左15手牛過夜試一下, 今晚早D訓

發達了

星架坡老細過左來，岩岩行左過來9 up無得睇巿

淡友 挾死哂未

希望聽日升多浸 今日先開始跟 比次機會

唔死就發達 聽日似會細回

［呂布終結者］hi 好友

學費，盤感，膽色，手腳快

3大燈神都睇跌 聽日無問題啦

不能只有我看到

sor
原來係4大先啱

老貓都發功。 真心想知破大燈都係點

頂早知allin

咁又唔洗疴嘅，浸浸升嘅

一步步黎，賭場日日開，寧願賺少啲都好過aillin清袋

US rejected china offer to cut trade deficit by 50b

今日做淡友輸, 收巿反手做好友博一博, 如果咁都跌, 姐係我仲燈過佢地

嗯

謝化雲 聽日有逃生門真係靠你

真係殺上去
熊軍快走

其實牛熊同心理學有好大關連
你一定會覺得連升幾日，開幾舖大，今次仲唔開細

利申：大學讀Psycho

311

其實每一日既升跌都係一個獨立事件

往往賭徒就會以過往既數據連埋一齊，買牛熊當大細咁買

大戶就係睇中你地既弱點，亂夾上去

如果你都有咁既諗法，真係要戒賭了

原來係咁，唔怪得

市場只有小部分人贏錢，要企係投行角度睇點可以用最少成本殺大部份人

我係輪商可能比錢叫你出少啲聲 講中最重要果環

唔需要 上咗賭枱嘅人係聽唔到

其實唔會，佢地買左期對沖

咁又係

唔怕你精唔怕你呆，最怕你唔來

淡友又要被挾

post圖個個係雲哥哥 點解你地咁開心

師兄你望真D

呂布哥你真係講中重點

輸到盲撚咗

屌係喎 sorry 打多左飛機 有少少眼蒙

等我重以為係自己睇錯

隔離POST果廿萬點算

其實侵侵玩野。 都有好多大戶輸錢架。

火箭沖沖沖

希望聽日真係升. 我真心已經輸左好多 再輸就唔掂

返去扑暈自己訓睇下聽日爆邊一邊先。

呂布師父

大膽，師父係沈大師

收到 贏錢要低調

[member]睇牛熊圖仲有好多熊可以劏
310之後我地邊到集結？ [member]

呂布兄,聽日有新牛,瑞信買唔買得過?

其實你望上2層已經有答案嘅啦

睇你自己鐘意咩發行商, 我自己prefer 法興

唔該呂布兄,今日買果隻係跳得慢過你隻法興

我知呀 聽日即使唔落場都可以資料整理下,學下野

人生得意須盡歡阿
布哥唔好走住

仲要跟你搵食

佢今日咪盡哂歡囉

之後就到熊軍威威啦

冇撚有錯

點解美股升咁多夜期反而倒插

留返聽日升

Fat fat

淡淡死哂了

今晚冇牛過夜，安心瞓，大家聽朝繼續數錢

骨灰都冇啦

早晨巴打們

直逼衫幻一

早

早 IG跌小小

又跟布哥搵食

等我都加馬先

熊市 跌！

\|/ 呂布

淡友molamola

700 一黎升12 蚊

挾死佢

早晨各位 準備殺光淡淡食熊掌未

好友們早晨

早晨，今日可能幾chok下

肩sir點解會係度嘅

得兩手牛仔玩下

今日會唔會單日轉向？

隻59504 應該開市死
有無310 既熊仔 練下身手

一陣點，先衝大約310走？

如果一陣引熊想加注

一陣買有冇水位

掃新牛

係咪又要睇定d先入

比埋牛你仲咁多野講 CLS

59504即死

睇緊31018

布兄 鶽果隻一上就0.064

你

人黎，拿下309

應該今日到

殺晒熊仔

你個野壞左呀

多謝燈神

Dllm身手唔夠好 琴日無放到隻59504 一開市連逃生門都無

今日睇幾多點

瑞字頭食水深到

買左千3蚊止血

你唔好買得唔得

屌你 唔好入牛好嗎 雲哥

熊軍冚家產啦

...

雲哥入場 準備見底

唉屌

Ok 即走

一買就停左

化爺 即回呀 你走啦

跌撚緊

插左4格

雲哥 買熊比500蚊你點睇

屌你老母 我69入左..你講完變66,仆你個街

鐘意買法興就食隻

雲兄入左牛

我屌

信唔係路

洗唔洗等佢回先入

佢入完，由賺幾格變坐幾格

雲哥到底係大戶派黎

化雲哥 我請你食飯 唔好買牛啦

我睇價錢做人

哇化爺威力好勁

媽，燈神效應，大家我走先啦

真係

燈到

仲衝唔衝到

唔到你唔信雲兄既威力

開市係咪唔夠力

仆街....................

屌你化雲

望住隻熊由30到咗36

屌你老味雲爺

回左6格

屌 。。。。。。

原來雲爺牛
自

走哂熊先回 屌你 燈神

燈神唔好唔唔信

化雲你走啦

掛左盤都走唔到 屌

雲爺，求求你玩下熊仔啦，熊仔餅好食啊

即刻攪到回左都唔敢入

佩服

仆街動物仔，叫撚咗你唔好買，一係唔好出聲

寧願玩少一日

真係CLs

白師兄你叫左佢咁多次，話佢唔聽架喇
佢一講完就坐緊幾格

雲哥邊到有買牛 佢唔係開post買熊咩

千幾蚊玩殘所有人

310 今日要拿下，馬化雲，你走呀

唔出聲當cfu嬲9沈判好過眼白白睇住雲爺上船
我食左先

睇上面啦屌!

食左十格走先啦屌

雲爺比條生路嚟

化雲豈是池中物 一遇化雲變化蟲

呂布贏唔贏到化雲

走左啦 蝕4格

咁搞 洗唔洗轉熊

大家係咪應該唔好口屌化雲，而係轉身買熊呢

多謝

安全啦

可以做野

痴撚線 唔玩啦 點解你地贏到錢
我一落場就跌幾格 on99

快d比埋另一邊面人打

即升

佢一出post我減左半

即刻上返

走左牛定走左熊啊？ 講清楚先 雲兄

佢條正仆街仔嚟條上升軌咁靚佢都可整彎

多謝 係時候加注

屌你雲哥一走即刻彈返上去

痴撚線

不得不信

多謝雲哥

點解個時間點可以咁準確

黑氣石持有人

原來好多人block左雲仔

叫咗你買完咪撚鳩叫

雲兄, 堅持put爆個市算啦 做人要有原則ok?

in cloud we trust

就快落番308，雲兄

一野冇咗50點

化雲你一直PUT 我地夾返比你OK ?

動物仔你貼個銀行戶口出嚟
成班沈門師兄弟助養你

反而佢應該要叫...... 唔係點知個市跌既原因.......

我諗成個連登每人夾幾舊水，化雲都可以變大戶

因為你唔堅定,買左就坐到收成,邊有可能下下都一買就中

止蝕轉熊

好身手跟到呢吓應該又可以食多個加大餐

升返啦 無事啦無事啦
多謝雲哥

轉左熊未

雲兄買個股牛pls 唔好攬住一齊死

真係即趺到58...

80 蚊玩左我地一轉

燈到 0.061 走左先 0.067入

依加要回？

有冇咁邪呀
明明愈升愈有力, 一追加就跌
雲哥唔好搞搞震, 我請你揼骨呀

你走啦，我唔想搞大佢呀

化雲撚狗大法

而家平D買返啦

化雲你反手熊啦 請你食m記加大okay？

可以買供品嘛！
佢成日亂鳩用燈力

回左D有無巴打入手

佢而家燈埋我隻2382

今日應該見底[

要唔要轉身

310係大阻佢一買又跌

正一死仔嚟

我入左

坐定定無郁到

頂，好似接左你批貨

好在有 2382 160放頂住, 都要有D執 下

#metoo

堅持信念？

same

雲哥就算放左隻牛都照跌,咩事

點算呀布哥

布哥: 引熊

即係佢未放啦!!!!

其實大戶係咪真係惡到可以成日咁操控股市 全世界升港女跌，全世界跌港女升
定係國家隊退場先跌我誤會左

求下雲哥唔好買牛啦

入牛嗰下跌勢已開
我諗要等佢熊翻

無事嘅，有彈力啦

朝早入唔切 睇住佢升先唔入住，回一回就入

點都睇今日係升

樓主309反手all in左熊又執左幾十個啦，仲等你班垃圾咩

轉燈

上證道期都回軟
動物仔呢下真係重手咗

化雲兄係未仲有牛係倉

53 in

30500支持位，繼續睇好

屌 雲哥真係痴撚線 本身賺幾千變打和月

屌俾佢搭一搭真係彎咗，我都走啦

唉,69入左 雲兄我屌你都廢事

上去食左隻熊掌先

真工的神。。。

59905@0.077

屌你老母馬化雲

好你少少，66

多得佢，執少成萬

牙雲用少少錢就收左牛市皮

既然雲兄走左 要有信念

唔穿琴日收市，keep

布哥,隻瑞牛走晒佢定坐到lunch
69高J左..

上呀!

本身諗住賺到幾千 一陣可以食豪d

好友逃生門就快删

利申: 睇人仆街最開心

去食二手飯算啦

無事啦

咁樣輸一舊水

手足

上面講左， 琴日收市位計，做止賺

有咩慘得過與雲同行

一舊水好少姐

雲神真係好強 應該佢一俾signal 就走
咁就唔洗打和

即刻無力上

唔到你唔信雲爺既燈力..

上翻啦

個市似引熊

雲哥，買貨啦

好彩走左尋晚果D 屌佢燈力勁

布兄有冇諗過私下搵化雲供奉佢

條死仔一買整撚孿咗條軌，變咗橫行

琴日果到明明執到10格.佢一講完打回原型

供奉

一句就KO 牛軍
殺牛軍於談笑間

點解燈神會咁準

係咪無事喇?

開始上反家鄉

真係痴線 有無咁撚準timing

燈力勁到呢到D牛軍都死傷慘重.............

坐緊十格

31上呀!

本來贏十格變輸5格
差少少掂到個止蝕位諗住走

完全係上帝之手，港股由雲爺任意擺佈

所以叫你哋咪撚亂屌動物仔，佢祝咗我一嘢病咗成個禮拜

起飛起飛～～～

無乜力上咁款
馬化雲係時候反手熊

308企到，又會再上

頂住呀! 308 308

最撚恐怖係呢幾年我係澳洲住好耐無病過無乜點接觸到人都奶嘢

反攻

安全帶

引完熊

上證幫手夾緊

信抑之躍! 三幻一!

3200收服!

睇個樣似跌今日,你地成班等收皮啦

雲哥入隻熊等數錢啦

agger

無事既無事既

要做野mon唔到post 11點半先番..大家加油!
贏番今朝既失地

震倉嗰段exactly係雲爺入咗市既時間

大家比d 信心

上證

多得雲少 可以執多100點

bless u

整固完 扯旗

3202，起飛中。。。

呀爺萬歲

上呀上証

呢個好友post嚟

3204

就穿dh

雲少俾大家入平貨 我地要珍惜化雲

燈神係正DEEP V個下入...................

慢慢上番309

殺呀

唔係咁睇少動物仔嘛，佢hold住實呢度冚家產

年輕人應反省為何不在雲哥走牛時買入

呂布都完敗

跟本係曲線提醒, 下次識做

雲神頭先真係比晒買入賣出信號...

你見呂布即走就知

起飛喇吊你!!!!!

雲哥可唔可以入前知會聲 唔好入左先講

說話如有冒險 大人有大量 多多包涵

我個人比較迷信，雖然我睇好，但佢一出post，我都減左半，止賺左先係自己錢

真係唔好唔信邪

59903 16x 64買入 依家都係16x 但係得61 點解既

買既時候睇下溢價

可以算係重回正軌嗎依家?

已經唔係迷信問題，佢直頭係指標嚟

310

岩岩爆上佢仲要由62倒跌到60

係化雲做成deep v

化雲叫走時入滿倉了 等310

今日雲少俾哂機會大家啦 你跟到已經食多100點

收到!

想學下野 溢價 會經住市場波動變 參考價值點睇的？溢價 低 敏感度低？

59921 都65 點解59903 仲係61

30900 兩下都上唔到

今日先見識到面神同雲神威力，以後做信眾

回收價都有距離

無力上

岩岩先開左市個半鐘 你想點。。。。

仲有下半場呢，一野夾爆哂冇野玩

都話係時候叫馬化雲put

又有傻瓜接咗我貨

agger 繼續爆上去我仲驚
一陣有啲燈神又高追牛就仆街
慢牛 is better

總之穿307走/減，目標310

炒住range先

動物仔，要玩就買隻put做供品，再先買牛啦

點解既59921 唔識郁既 明明已經俾最好既佢

會唔會被人買爆咗
利申 冇報價機係手 睇唔到

呂布介紹既新牛 唔知係咪因為街貨太少

900

有名你叫credit suisse

咁我都係fuck hing算了

求你唔好搞事OK

動物仔

化雲 我地合謀定價算啦 唔好自相殘殺
大戶先係我地既敵人

最多畀個account no一人夾$10請你食m記加大

一樣唔識郁

港女

309了

大家番哂家鄉仲賺突

分分鐘 化雲就係靠呢樣先賺到錢

59921

59827 頭先高位87加碼, 仲等緊

1:12000咁奇怪

我出100

都照睇31000 ？

0.064咪岩，開市就係依個位

310應該攞到 今日個款又係大成交升市

59921 是否正常?

309掂一掂就回返

你打電話去問下

洗撚

31000真係好大阻力

如果可以夾到單 同一只每3格就食都幾快架

升穿309 OK?

Ok

提吓大家唔好亂反手呀，琴日試過嘅師兄知咩事啦

琴日試過啦.. 痛到......................

高追左呀，快D比我食個加大算得唔得

上上落落都執左十三格

點解隻59903升得咁慢

見到 59388 成日係 0.016 0.26 徘徊 好想入去食格仔，但知道係玩命 完全唔敢阿

你地同時開3只牛對比

其實差唔到好多

牛軍揮軍北上 殺熊軍於談笑間

你心急嘅話咪又係要食高一格

10格袋唔袋好

今日暫時黎講有10格都好似幾唔錯

有冇ching諗住今日收市入熊過夜

好好執
最衰要跟RULE玩唔可以買太多
膽有多大錢有多大

你入就一齊

支持你咁做!!!

有呀 雲ching我地一齊入熊

穿dh了

第一次玩汁左千五
大家加油

好 ！

跟你

即入啦仲諗

今日挑戰3萬1

一定唔可以連續上炒
聽日一定回PUT OVER NIGHT LA
雲爺一齊買

戶口係咩，哩度每人夾少少支持你

食左十格先
早兩日輸幾百好慘

入呀 屌你老母唔好9UP

冇五位數要反省下

All in熊

點解要過夜熊.. 襯依家平,即刻入手啦
大家支持你

布哥如果上到310走唔走咁d牛先

可能人地千五個呢布清

咁又唔好咁 可以真係血汗錢得幾千

動物仔係化雲兄？ 點解咁叫

牛市呀，屌

你睇388 好快見300

入唔夠錢

我要反省

我地數百蚊紙嫁咋奉先兄

31000就到

我都係拎5位數黎玩即日姐

食半先

開餐啦各位，成地熊掌

仲有50點見31

仲係好多淡倉流入 ，下關睇31300

睇311

31000之後會回調？

已吃，多謝布師兄

姐係31000 入熊？？？

食咗一半先，另一半睇31000大佬

你仲黎

係！

仲有15點

係

冇錯!

係呀，依家入定先啦

睇吓個本幾多嘅啫 大有大玩 細有細玩
大家一齊贏

係呀

係 我都set咗盤

動物仔你唔好亂嚟，又想輸錢?

正路會回

有冇no.

已食，多謝布神

好無走緊D正股玩牛

59628

59657唔錯

新手想問 ser咗限價做0.054先放諗住做止蝕
點解會現價0.061幫我放咗

殺啦

係丫

入熊啦 還熊軍一個公道

沖呀

俾隻32000 先安全呀

hi

限價盤

開會就食半啦

打去屌佢`

條件單同限價單分清楚未

高位入 無肉食

啪左

未 求解

313 上呀!!! 唔好俾佢停!!

31000 直接落仲唔熊

31000 了

食半啦喂

見31了

因為你set錯左
佢以為你想0.054放 所以幫你搵市盤最高幫你接左佢

佢同你放咗市價，咁咪仲好多幾格

59903做咩 16x 升到27x都係得2格

59921 dh 跟左既朋友，恭喜

多咗七格仲屌佢

會唔會望31200

咪係 點解咁垃圾

比錢我就ok唔洗屌

多謝布兄

跟左多謝布哥

雲神如果今朝唔走,其實有賺

十幾格食左先

個莊仆街

咁點先做到exactly我set個價先放

59628 雲哥加油

下個阻力位313
繼續keep過夜，除非穿哂位

如果佢唔走，仲有得賺？

如果佢唔走 我地點賺呀

正確

1001

大家12點前走哂佢，1點準時又入過

佢唔走就真係滅團啦

呂布準備開4

佢唔走依家跌200啦,攬炒呀

想點

入熊啦

多謝布神!!今朝59921有信抑唔肯放!
依家lunch去食牛雜慶功!

Set返限價盤咪會fix死咩位放囉！
你set咗條件單啦應該

我買59827
由+19x 到+ 27x
升得兩格
隔離個隻300熊已經由0.09升到上96

我放曬 準時1點再黎 多謝布兄

多謝呂布哥

過夜會唔會好d

死開啦仆街

多謝布哥

12點前放晒佢 屌佢

執左10% 走人 可以食m記加大了

放哂
Thanks

其實都知會食格溢價，但差咁遠個心理真係唔太平衡

屙屎前放哂, 點解屙完個屎反黎, 先反哂有多